
                      Lamentable. Datos manipulados, falsedades, confusión de términos y ningún contraste de opiniones. Se le atribuyen al capitalismo características que no posee.
        
            